傻人發現

其實好多人仲未肯承認，佢真係先知

真先知